屌那星謎米出蝗語節目係乜撚野玩法？

燒氏父子由頭到尾都親支
有乜出奇？
靠財技同出口術搵錢嘅商人
網上做節目吹兩句「支持普世價值」
就有人當正佢哋係民主正義鬥士
講到尾都係炒熱個名再吸傻仔畀錢
成盤都係生意嚟

燒山好野